唔使驚 我條脷冇毛 - 希望大家像《狗一樣》

各位要像狗一樣跟對大佬